點解個陣無人堵塞/壓力測試港交所？

宜家人地搵3000億大鳩我地啊

堆bno撚係咪喊緊

因為人地有3個後備server

9月15日見！

屌 3個都火攻都唔得？

想講中環港交所係擺設嚟
啲交易全部網上做
有冇都無咩分別，影響唔到個市架～
同埋server係將軍澳工業村

唔好傻豬豬啦

其中一個主要server係將軍澳工業村,手足好難走
另外三個連位置都唔知係邊,佢冇公布

變左博物館

溫馨提示
所謂server係一棟建築物嚟
唔係用幾杯雞尾酒就搞得掂既野黎
你以為係公司server房呀

之前有人問過，一大堆解釋樓主都無睇？

我估唔係任何一個阿水都可以connect去港交所
D bank要同exchange colocation都要俾好多錢啦

無

好多時有錢就成事，我地窮我地個敵人咁多，點鬥

而家簡單D可以做既, 係唔好買黨鐵股票. 金融撚就寫report, 向ethic fund提議沽黨鐵.

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仲secure過連登

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃